Mevr lang vertelde me gisteravond dat hij zat dicht bij haar een half uurtje zonder opnieuw openen zijn lippen."
"bent u helemaal zeker, ma'am?--is er niet een klein foutje?"
Zei Jannie.
"Ik zag Mr. Darcy ik haar."
"Aye--omdat ze vroegen hem eindelijk hoe hij hield Netherfield, en hij niet kon helpen beantwoorden van haar; maar ze zei hij leek heel boos over worden gesproken."
